P牌操車求意見

budget 30k左右
m3/Corolla ?
Corolla 141係咪已經唔算慳油？

求其他意見
有車放既巴打都可以放底tg

遲D想揸咩車先
Corolla 細車操完之後揸中型房車都要再習慣下

2002 jazz 有冇興趣?

tg

應該依兩三年都要靠佢代步，所以諗左依家先

咁簡簡單單Corolla 啦

你所謂既而家
都無界定洗唔洗載屋企
定係剩係自己一支公加條女出去威下

都唔知點答

主要都係新界去港島翻工放工代步，假日車屋企人/女友都係一個半個

如果後座唔太用就Corolla ok la
後座要載人就要再諗

Corolla後座都算有良心架喇 ，雖然唔闊落但起碼人道

後座算闊落喎，入門車嚟講

141 p牌操車唔錯 後座都坐得到人 入門車黎計

141不如121

M3冇人建議？

巴打我有架Toyota wish,03年車，2000cc 6座，有後波cam, 車機，冷氣凍（換左全新冷氣泵$5000), 波箱油偈油換左冇耐，brake皮換左一段時間但仲夠收個人認為，岩岩甩P 外表唔算靚仔 btw 坐過wish既巴打應該都知道架車都幾闊落

FA1

6坐用唔著，thanks

3皮買咩m3啊師傅?😅

Mini Cooper 1500cc

m3 hatchback，言下自意所有3皮以下既都係伏定點？

過海 好拿利

我番shift 都想出架車操下代下步
又唔洗同人逼
不過想出架echo

坐mtr坐巴士都係同人迫 好撚慘

mazda 3
bmw m3
2樣野黎喎

係, 放工時間地鐵真係失控
巴士又大頭針又臭
兜成個圈先到屋企

Sorry一路都係講緊Mazda3

我都係p牌 想問下萬鬆啲蚊嘅 2002 jazz 多唔多野整